溫碧霞微博大曬泳裝

美人呀美人

諗起鄭子誠紅住面叫佢美人

佢同 張文慈
兩大韻味女

就算佢幾老都永遠會係我地既美人妲己

驅風？

你真係唔撚識架喎

有意思 有意思

平胸妖孽

咪係

有聲

好撚平

細個女神之一

做完海潮一角就不斷著跌膊衫，
講真，佢個膊真係靚同佢識入膊著得好睇
但著咗咁多年真係
感覺到50歲仲想返返青春時
佢唔生就係keep住個靚身型，
可惜，皮同肉都不同了，
美哂圖都睇到老態
女人同男人同年紀個樣都差好遠，
女人化妝又落妝再加無運動既話真係
男人唔同，有紋反而更加成熟，
有所謂佬味以及無需太多化妝。

iPad

條女正撚到

第一張對波去左邊度?

不過點都唔會揀鮑姐啦

屌我呀

好淫

屌我 你屌我呀

妲己同鄭子誠真係好正

幾廿歲 唔好搞咁多野啦

我剩係記得佢俾羅嘉良賣撚左去泰國做軍雞

完全冇波 都唔知邊忽正

平撚到 想嘔

50碎人就唔好搞甘多野啦

甘你老母

洗唔洗咁呀

張慧儀正D

有無佢近照

J死人咩, 好多後生女都唔夠佢正

拎返套〈驚變〉出嚟睇先

啱啱都想講
粒提子

驚變 出埃及記

碎你老母

老雞

係街撞過佢
勁老勁厚粉
不了

其就唔係無波，係墮左墮無咁濟
無計，女人年紀大左就係咁，歲月催人

點解佢啲腳趾好似怪怪地咁 叉哂出嚟咁

咁平

着得多高踭鞋

火玫瑰

美人呀 美人 eh？有意思 有意思

妲己果陣咪又係平 係連登仔先會吹奏佢

照奶

冇波

喺機撞過佢 食野好有儀態 近睇有d老態 但遠睇仲係後生女咁腳又白又滑著住熱褲

Btw有冇ig

印象唔係ipad架喎
我以前睇左啲咩圖

佢副偈加埋把聲

無限中出

不孝子仲求 ig

唔落裝真係屌出血

五十歲都仲可以法官大人 算係咁啦

回眸一笑步生花

呢到好撚多小學雞

等孤王過呢，一親美人既香澤

見真人就知

想搵返黎睇
邊度搵得返

佢勾引伯邑考

停經無限中出？

美人跳跳

連登仔：我個胸仲大過佢個波

好撚正

浮左把聲出黎